正苦接係湖北香港人

有唔少政界人士都叫正苦接係湖北唔走得嘅香港人返嚟 其實應唔應該呢？
我個人認為唔應該 第一好可能已經染病
第二明知有疫仲死上去9成9係藍屍

應該
唔應該

包機係外國先做得出，你見唔見上海北京接人走？
接左=港獨

呢鋪我撐政府呀千祈咪接佢地返嚟

奶共既 應該俾佢葬身祖父 國家既強大
佢哋應該以死係中國為榮

所以識食一定撐接

因為泛民講左接先，所以正苦一定唔接

睇下台灣接左班乜人番去
連小英都被伏，你唔係期望柒婆好過小英呀